依家D防護裝備都好敏感，大家要小心！

琴日有人藏盾牌拉左, 今日某舖問左律師又話唔派得眼罩....
依家D防護裝備都好敏感

咁d wargame裝備鋪頭咪好敏感